{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 한옥펜션왕경 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数から追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペット同伴入室も可能ですが、一部のペンションではペット同伴を拒否することもあります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定によって決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙可能な場所を利用する必要があります。 ペンションでは無分別な娯楽、飲酒、高声放歌を慎まなければなりません。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、正常な金額で再予約することができます。 ペンションではメゾネットタイプ、IPTV、WiFi、韓屋プールビラ、プレミアムペンション、プール(温水/ぬるま湯)などの特典とサービスを提供し、バーベキュー場も利用できます。 バーベキューの利用時間は午後3時から夜10時までで、電気グリルのレンタル料は当日20,000ウォンをお支払いください。 ペンションには駐車できるスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加人数は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数から追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペット同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴入室も可能ですが、一部のペンションではペット同伴を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙可能な場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのルールやマナーについて教えてください。",
            "answer": "ペンションでは無分別な娯楽、飲酒、高声放歌を慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約の重複やキャンセルについてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される特典やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションではメゾネットタイプ、IPTV、WiFi、韓屋プールビラ、プレミアムペンション、プール(温水/ぬるま湯)などの特典とサービスを提供し、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後3時から夜10時までで、電気グリルのレンタル料は当日20,000ウォンをお支払いください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車できるスペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 748
    }
}